輕鐵4綫受交通意外影響須改道(14/4)

輕鐵4綫受交通意外影響須改道
2019-04-14 HKT 09:47
一輛中型貨車在天水圍田廈路與一列輕鐵相撞，初步無人受傷。

事發在早上9時許，港鐵表示，職員正在處理事件，輕鐵610綫、614綫、615綫及751綫要改道，將不停藍地站至洪水橋站。

港鐵已安排免費接駁巴士，行走來往洪天路緊急月台至兆康，接載受影響車站的乘客。

乘客亦可考慮改搭其他交通工具。

貨車錯啦一定

搭輕鐵返工十幾年
自己又住正輕鐵站樓上
幾乎所有道路使用者都洽9輕鐵
有一次見住架輕鐵長響按
原來有個學生喺正佢面前掩住耳慢慢行
又有好多短跑冠軍同盲毛衝出馬路...
呢d位又係成日有事
十成十d仆街司機衝燈
又或者d單車唔睇燈甚至逆L左線亂9咁行

渣輕鐵比其他線既風險真係比較高的

車死人 同撞到車都無乜野咁